小妹7點會去尖沙咀碼頭追風

白色恤衫 黑絲 見到相認一齊追

約炮嗎？

…

黑絲當褲？